9月尾 8日7夜鹿兒島 5k洗費夠唔夠

是咁的，嚟緊9月會去鹿兒島，當中有4日stay屋久島，其餘時間就喺鹿兒島
想問下去過呢兩個地方既連登仔，洗費5000夠唔夠？？
謝謝

出黎元朗我同你傾

手信買得少咪夠
買得多咪唔夠
唔買就一定夠
睇你食唔食和牛依啲貴野 食咪唱多啲 食拉麵個啲咪夠

元朗傾啦 大把手足同你慢慢傾

一陣放工即出
放心

一陣放工即出
你地頂住

5000計埋酒店？

唔計呀 齋洗費 應該唔會買得多野
我係唔知當地物價貴唔貴姐

屌你仲出PO去鹿兒島
而家元朗緊要定鹿兒島?

得我出去推post

唔計酒店咁緊係夠洗啦

當地消費唔算特別平
你預每日$300食野 偶爾可以食一餐靚豬

巴打預屋久島洗幾多？

我都係9月尾鹿兒島 6日5夜 未bk酒店 張jr pass3日諗緊去邊好

屋久島船飛同巴士都唔平,plan定行程去到買巴士pass會抵d

唔夠 不如慳返唔去
然後留係香港一齊打呢場扙？